[輿論戰] 係時侯打上去phone in節目講感受

好多人番公放工都會聽

上午 8-10
商台1872881 晴朗

下午5-8
港台 自由風自由phone

推

仲有冇其他

RTHK1台都有

電話幾號

90200881 晴朗可以打上去

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

No
1872881

電台節目事後有冇錄播？上次聽電台仲係用緊收音機

Pushh

有 會員有重溫

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推推
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

1872881

輿論戰

when in phone

要呀要呀

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

1872881 晴朗

881可以打了

連登仔，做野！

推一推

10am~1pm phone so 快活人

rthk2

Push

我冇嘢講